如果狗鐵要安檢，可唔可以遲半個鐘返工?

定係要早半個鐘出門口

放工又可唔可以早半個鐘

老闆：呢個係你問題自己唔早起身 我揸車走先

唔係話吹奏蝗國

地鐵安檢呢樣野蝗國做得唔錯

香港最大仇家係隔離

係公司訓

安檢香港真係冇可能做到...

屌你，又唔見日本台灣要

全球都冇幾多個地方地鐵要安檢的

希望香港唔會變其中之一啦

未末倒置去解決社會問題
難為有on鳩仲吹奏

安檢